屌！公司個死肥婆柯完屎唔撚開抽氣扇

是咁的 公司有個死肥婆同事 咁佢就sales黎既，而我就坐佢對面，我每日都好撚痛苦，點解？因為佢每日同客講電話就chok到把肥聲變到懶係瘦同嬌削咁，而我因為坐正佢對面焗住要聽哂佢每日講電話既時間 真係好撚嘔心，都算
佢仲要成日返工都好鐘意著d鮮色啊 白色既鬆身衫 仲要帶個頭cool 頭cool上面仲有雞那咁大隻粉紅色蝴蝶結係上面 喂大佬啊 你都40到尾啦 又肥又老 塊面又搽哂厚粉同對手又完全唔撚同顏色 隻手又巢皮又剩 真係好撚核突同嘔心 好心肥婆就咪撚成日著到咁啦 好影響工作心態同環境架屌你

好啦都算 每日返到公司一坐低左做野就對住電腦芒 可以眼不見為淨 但係呢條肥婆去完pantry沖咖啡飲 返埋位行個段路仔(10幾步左右) 屌你 個地下 係 震 架 ! ! ! 我坐係位個陣對腳係feel到地下震架 真係唔敢想像比佢撞一下會變成點撚樣

OK 我離撚哂題 我知 但真係一講開呢個肥婆就覺得佢好撚黑人憎 停唔到 Ok入正題 今朝我係pantry 整野擺飯盒落雪櫃個陣 個肥婆咁岩去完廁所出黎 咁我冇為意 我就諗住去廁所柯尿 點知行到個廁所門口已經聞到陣陣屎味 之後一望 個抽氣扇掣上面粒紅燈冇著既 我就即刻著撚哂 屌你老未平時係公司著到成條肥肉蟲咁行黎行去都算 最多唔撚望你 但你柯屎唔開抽氣扇呢下真係 仆街以後都唔去個格廁所 硬起形住有陣肥婆屎味 之後我同其中一個同事講呢件事 佢竟然話：係啊 屌 佢慣犯黎既 成日都係咁 話唔記得 都唔知係咪特登唔開抽氣扇想霸左一個廁所據為己有

不過好彩 公司有兩個廁所 但咁落去我唔知我仲可以係公司生存到幾耐 我好似每日都係到玩命咁

腎仔

btw肥婆真係好撚痴線

以前我間公司個Sales又係chok晒聲又高音又要扮嗲，叫到成間office都聽到

個肥婆下次去埋另一個廁所

唉 點解每份工都有肥婆老是常出現

sales就係咁

咁我以後去商場或者返屋企先柯

好廢，俾肥婆逼走

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

肥婆唔食菜，一定好撚臭

樓主
你聞到咩氣味? 係咪有香必飄既感覺?